有幾樣野我地成功後要求

1. 重新審核可使用的警隊權力
2. 撤銷前晚300幾位義士既指控 包括呢幾日比人拉既所有人

仲有冇人有補充

講得唔係幾好 係警隊濫權

3. 林奠出黎向香港人叩三個嚮頭然後切腹

絕對要正視

有冇可能放埋梁天琦同埋2014既義士
因為有大量証據証明到大部分都係老屈所造成
難得今次終於叫有bargain power

push

多D人睇到 求幫推

p

推 好緊要

要求成立有實權既民間監警組織
制衡警隊

所有署長級以上官員自己及直系家屬不得擁有外國護照

求幫推 好緊要
唔係拉倒一條就算
好多事情都係連環緊扣

好喇今次成功左 相信天琦會好開心
但係你真係對得住佢?
佢係令一大班香港人知道點樣去爭取自己想要既自由
我地一齊救返佢先係真係對得佢住

佢唔值得死得咁爽快

真

推

設立臨時政府

釋放所有政治犯

4.要求所有持有外國護照官員辭職

合理

都好合理